[真相]感情台幾時改名叫弱智台?

橫掂個個弱智

樓主

弱智得過波台 ？